翻政府hea工好撚悶 你問我答

番咩位？

留名

Ca /Aco?

EAA centre assistant

Part time hea工
讀緊書

幾錢人工

47 per hour
今日坐11.5個鐘

咁長 比我實悶到癲左

仲請唔請

EAA都算政府工？

番過政府INTERN
不過岩岩完約

可能講緊labour嘅eaa
但呢個eaa無呢個位

政府有咩工唔hea架？
今日先坐左10個鐘上網。做野時間少過30分鐘。

呢個post人工幾多？

巴打返邊間

有咩條件先番到

［member]
Agency出糧？ ［/member]

求介紹